新手想換碳纖單車架有咩選擇

小弟玩單車不久 但想換碳架 大約預算係＄5000
跪求師兄們推介一下同埋邊度有得買

私房改車店

5000應該無大牌子做到，大陸車/二手車可能得。

5000淨架？

係也

淨架應該有得傾 入d單車gp問下

收到風有ching 3000 收到鋁架已經係天下至平